廁所漏水， 可以點搵師傅

想做防漏， 比樓下業主煩左好耐
想問問大家係邊到搵師傅做防水？

去訂個易拉架，落街擺攤檔同派傳單，睇吓有冇師傅approach你

去5金鋪/潔具鋪問啦

屋企樓下，同區既又得

自己上淘寶淘，噴，掃口如甩自己補

有冇apps搵or 卡片

幫幫手

唔係重造廁所落樓下五金鋪啦，有鋪頭做街坊生意好難爛你尾

巴打可以搵我做

唔打過點做防漏？
睇來要洗一大筆

試下去Google Ad 比$200蚊打廣告
應該有師父會搵你

可以搵揮師傅報下價
之前又係廁所漏水搵佢搞掂
平靚正